國唔國麵檔一早淥定麵既𨶙樣好低賤

好難食

同你a零玖一樣咁賤

屌你老母

A09

ching做麵檔？

唔係 純粹想屌你老母

有精神病睇醫生啦仆街!自己覆自己

同waiwai食？

有眼疾就睇眼科啦仆街

點撚知連登原來可以咁on9咩，加嗰emoji都可以再開另一ac 同名都得。Sor囉

A09仲撚低賤啦

分身黎

樓上is g

我都係

恥笑開始